英撚😉

望一望件福狗，廢覺原來屌錯屎達寧
屎達寧起碼有走位，福狗乜撚到冇
真係唔想笑你英撚，但咩ali lin呢啲垃圾都擺得上枱面你都係想引人笑姐

獌狗係柒啲既